新手用80d 求指教

如題

睇說明書

師兄真心一問

全部英文唔係太睇唔明

比返部機人啦

賣80d 買iphone

撚洗睇說明書
同番iphone啦